覺唔覺大陸女人都係臭闣

唔係講性格個種臭閪
係下體真係臭個種臭
無論佢打扮到幾光鮮亮麗
我都成日形住佢哋幾日冇沖涼
成陣咸魚味咁

屌過，的確好多都好臭
應該係因為長期食有毒食物同吸有毒空氣

日日食埋啲元素週期表
又淘寶化妝護膚品
都唔知個身體有幾多有毒物質

個班大媽

西臭唔算啲乜，d西汁先臭撚到酸架！

臭到酸咪生化武器咁
巴打挑戰勇者塔喎

點解咁唔開
條女好靚？

通常格甩格臭一定係西到臭，跟本同一種氣味嚟

公廁係咁上下

淨係睇樣都覺臭

究竟班娶大陸西嘅男人係點食得落

成日都覺得佢地個身有陣酸臭味

有無示意圖

大陸男人都臭架啦

覺

大陸d妓女超臭

係啊係啊
就算係明星個班 都覺得好似陣臭味

普通係街見到個班

大陸D女人習慣屙完尿唔抹西架，點撚會唔臭

大陸雞同香港雞有冇咩大分別

唔抹西真係好核突
隨時條底褲黃到痴線

似番大陸餐廳D臭味
好多都有 香水味都遮唔到